"冇計啦"既英文?

意思係發生左都冇計啦
應該唔係no way
求教

你個situation係點先
俾個scenario 嚟

No calculation la

It couldn't be helped.

deal with it
利申：中文2

I've no idea on that

例如同同事先後做左一樣duplicate既野
大家之後講返
a: 我做左喇喎
b: 係呀我做完先見到, 不過冇計啦(可以點喎!)

咁樣

Molamola

nevermind

如果a係上司
我nevermind佢係咪有d 怪

Its fine

well, it is what it is

nevermind Thanks anyway boss

Dllm

i go to school by bus

no idea la

No la thank u i go to school by bus

clueless

It can't be helped.
That's (just) how it goes.
That's the way it goes.
There's nothing I/we can do.

之類啦

to be or not to be

Forget it

Its ok

唔該曬以上回答

you have no choice

最後你點應佢？

ai diu

we can do nothing

no idea

No matter?

你上司？
What happens in office
Stay in office

ok, fine

No method

fuck me dude

You sucky sucky, me cocky cocky

fuck my ass

Let it go

Oh fuck

It happens/Thing happens
暫時嚟講我諗到最近

Impossible

Bygone is bygone

You'll float too!

Well there’s nothing you(we) can do.

no way

whatever

Oh I didn’t know. It’s alright it’s done anyway.

計係計仔音定計較音？

Whatsoever

let bygone be bygone

對住上司既直接話 I have tried my best already 咪算
(好似係)

呢個應該係有史以黎最多認真回答既英文post

網上：There is nothing I can do abt it
現實：...Uhh..no, sorry..bye

Sosad

I fuck you forever

Anyway

Let it go, let it go, can’t hold it back anymore

suck your dick

That’s the way it is

Celine Dion

So be it

shit happens.

error

oh well

But whatever

diu u done it i no do la diu

nothing I can do

套返落你嗰句：
i saw that only after i have it done, so be it

no method

it is what it is